[百屌成才 菊花獻上] 勇武係時候休養一兩個星期，專注於國際文宣，然後再勇武過

勇武左兩個月咁耐，其實我地儲落唔少料製造核彈

我地而家應該休養生息兼專注國際文宣
重點有兩個
1. 希望G20會擺香港上枱
2. 促成美國通過人權法

目的二達成之後先至再勇武，目的係希望美國引用人權法制裁港共

我地既料有乜野？咪大把黑警暴虐鏡頭囉
係時候挑選精美鏡頭做文宣

休養唔代表放棄
期間如果有人試圖做大台、出賣香港，我地將會毫不猶疑地行出黎捍衛家園

但係而家，我地有必要將我地既勇武成果展示於全世界

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

push

希望大家唔好睇小自己支筆

推
907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

希望可以唔洗被逼勇武

pushhh

就算共識和理塞
警畜都一定會派鬼令我地被勇武 點搞好

推

被逼勇武
我意思係係和平示威之下警察無示警之下發射任何武器或動武

我意思係警畜會派鬼扮衝擊之後放彈開槍

同意，勇武手足休養下先，美國國會表決前我地只打文宣戰同和理非美領集會，唔好俾機會政府拉更多人或者行緊急法

如果我地講明當日示威放下勇武身分
完全拒絕勇武又得唔得？

不割席，但係會主動盡早阻止衝擊

直到人權法順利通過為止？

點解係人權法案通過前，咁多post叫人休養生息，係唔係對家好驚人權法案呢？文宣和行動一向都冇衝突，勇武有勇武做，和理非有和理非做，鍵盤戰士也好，三罷也好，兄弟爬山，你自己攰就休息吓，喘口氣。黑警已經變成法西斯主義分子，打到埋身，吓吓扑頭壓頸，仲勸人休養生息？

大家都唔想有義士受傷，唔想有義士被捕, 我不是叫人白白送頭，但行動都可以有好多種，運動熱情不能冷卻，革命尚未成功，義士還須努力，香港人，加油！

重點係 我地係時後好好利用一下我地勇武既成果
我地儲落左好多珍貴既黑警暴走鏡頭
而林鄭自己亦都直接提供左彈藥比我地

而家係 英文文宣 時期

我唔認為勇武休息一兩個星期會令熱情冷卻

我就一直都支持勇武既
唔信可以起我底

文宣同行動一向無衝突
但依排文宣明顯腿色左好多

而且我地而家需要將真實畫面呈現於國際社會
只有係前線經歷過既巴打講既野先係最有權威性

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。

有大隊記者跟住，有蘋果立場直播，基本上去邊度完全透明，代價太大做既野太無價值

陳雲8月11已經叫中場休息等外國做野，你哋唔係跟呀話？

佢鳩up啲時機唔啱

依啲係立法前夕